突發 林鄭指出尋日18以下走既人士將會仆街

走呀！

唔好再出黎

講咩

照告暴動

朱緩呢？

講乜

???

快飛台灣走佬

尋晚有班中學校長叫佢地走 但抄身分證 之後林鄭講佢會之後先作出行動

走唔到 抄低曬身份證

老鼠成帶走個件又無事

大伏

無證據可以告得入

有冇黃雀行動

佢話會冇事你先驚

但拉你番去協助調查之後嚴懲逼供咁點計

法庭未做任何動作限制呢班人出入境

除非一出境即拉

快d走啦，佢未得切野字，多幾日就難講鳥

實有方法走掛

如果無講野，無簽野，點告得到?成班去旅行

快 幫推 學生唔夠錢出聲

Yes